警方拘捕一女子訛稱有人冒警執行檢疫令盜 ( 一萬元案 )

警方表示，一名持雙程證女子早前報案，指稱昨日凌晨有兩名自稱警員的便裝男子到訪她在深水埗的酒店，藉詞執行檢疫令進入房間突擊檢查，盜去房內1萬元現金，但警方調查後，包括翻查閉路電視，發現事實與女子口供有明顯出入，以涉嫌「誤導警務人員」拘捕女子。警方指，事件中無人冒警，亦無人訛稱要執行檢疫令和突擊檢查。

警方提醒，檢疫期間，進行突擊檢查的警員會穿著警察制服，便裝警員會配戴警察委任證作識別，市民如有懷疑要報警求助。

又想將條女先姦後殺呀?香港警察

我明既

睇完CCTV發現原來個兩個係真警察?

處理提出問題既人就冇問題

可能係同一班黑警所為

證明真係班狗做....
呢條罪係荃灣狗屋強姦案都夾硬屈

叫佢拎委任證肯定一棍爆我頭，告我阻差辦工，捉返去48個鍾

兩個真警察攞錢

荒謬

入呢條罪
即係真野黎
之後低調撤控

姐係真係狗嚟

犯法嘅時候就係假嘅

阿sir做野唔洗你教

冇人冒警，因為係真警賊，所以被害人變被告

唔俾係警謊老作

一早估到係黑警

track住呢單野
睇下有無告
定係夾埋做大龍鳳

高調拉
兇鳩你女人仔
之後低調放
駛撚上庭

雙程證女人又會冇啦啦屈你黑狗?

呢招其實係警魔一哥安排

把捉少女去輪姦班黑警的所為抵賴係假警察做

咁都得
失財仲要被拘捕

擺明係黑警強姦hotel 雞先輪姦後搶錢再串通律政司屈受害人

警方指，事件中無人冒警

因為係真警察

原來係真警狗來

track住呢單先

狗咬狗

send比雲海
要跟

女子變被告
大家知咩事

咁個女子真係有講大話

真強盜

法治唔止死左 條屍已經腐爛曬

屌
咩都黑警講哂

上邊果條傻鳩仲信香港有程序
淨係黑警+紅官combo都玩死你啦

831都有CCTV啦 最後點啊on9

之後咪低調放人囉

睇完先發現事件中無人冒警 而係真警察

除左係真狗做之外
會唔會係佢接完客比人打劫然後老作

咁強姦案點解無拉到女子X?

笑左

原告變被告 原告變dead body

老老實實如果冇呢件事
咁個女人明知冇可能會拎到10000
報警又冇咩意義？

有人信先奇

真係強搶

原來真係警狗做既

死黑驚！！又係度幫自己伙計甩身！

高調拘捕
低調放人

唔知酒店會唔會出cctv呢

生豬肉

條女有咩動機老作阿
黑警on99

真警察黎 拉佢番去 嚇9佢 叫佢消案

成篇嘢都無澄清過偷錢呢個行為
即係

雙非女子冇啦啦講作個大話話有人冒警，仲要係嚟睇個強制檢疫？
佢唔索性話係有賊偷左/呃左佢？

真警扮假警偷錢 偷完做返真警
cctv都係佢睇 調查拉人都可以同一班人

連登仔：拒絕思考 good morning sir

大陸女人唔知香港行緊police state
慘 自投羅網

大陸女人冇乜原因要呃囉

原告變被告

不是condom

警司警誡+恐嚇，個女人好彩就低調放人，唔好彩就被自殺，洗撚公開cctv

會唔會有人呃黑警話比黑警搶錢

啫係睇完cctv 發現真係黑警做

原來係真黑警

事件中無人冒警

因為真係警察嚟
今次係大陸女人唔啱啦，見人冇委任證就話人冒警，懂不懂規矩？

咁隻便衣狗上去做乜？叫雞？

勞資糾紛 叫霸王雞仲要又食又拎

黑警除咗打劫殺人強姦，而家連冒警罪都犯埋

真差佬，無端端上去做乜？

委任證

呃嚟有咩用？
而家喺Facebook話自己有口罩賣仲好搵

警方指，事件中無人冒警，亦無人訛稱要執行檢疫令和突擊檢查。

真警察上門收陀地先係事件?

警方提醒，檢疫期間，進行突擊檢查的警員會穿著警察制服，便裝警員會配戴警察委任證作識別，市民如有懷疑要報警求助。

真係人唔笑狗都吠

支那人又回力鏢自己受返

問你攞証又話阻差辦公，唔攞証比你偷嘢又話報假案，咁不如你敎下市民點分辨真假警察？

搵未來康文署長——楊x橋（over my dead body）、林x廷（5:0）、余x薇解釋一下…

發現係休班警做

屈返原告人

又砌生豬肉

否認冒警
否認訛稱執行檢疫令
但係冇否認收咗一萬蚊

真相只有一個

警甴自認偷左

ching 心水清

警方指，事件中無人冒警

無人冒警，當時係唔出示委任證啫

證明真係有便衣警做

FCed

問題:無被偷野會無那那走去報警?個女子報警為乜?

「警方指，事件中無人冒警」
邊有人冒警

最尾果段

真黑警,真偷錢
但報案就變報假案

試鐘

應該真警嚟

支那模式有幾出奇

新玩法

進行突擊檢查的警員會穿著警察制服，便裝警員會配戴警察委任證作識別
o rly

又知法犯法賊喊捉賊

係咪查過發現真係警甴做
所以屈返條大陸西轉頭

黑幫不出示委任證，算冒警嗎？
警察不用出示委任證，黑幫警察又一家人

push

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

咁個女事主應該係財色兼失
畀人爆格仲畀人叫免費雞黑警慣常手法

根本冇可能屈
啲狗真係狗撚到

啫係真黑警上去打劫啦

咁即係唔係「訛稱」

黑狗叫HG 搞完畀錢時有拗撬 黑狗發癲食霸王G兼搶埋人哋嘅肉金 隻G唔知搶佢錢個係狗走去報狗 結果可想而知

佢哋點咁姦呢位啊
人地係度自我隔離緊㗎

原來真狗

原來真係黑警打劫

我想正評，芒細按錯負，梳

擺明係狗叫七日鮮食霸王雞
臨尾show證撻朵走人
隻雞條氣唔順
咪屈佢偷錢
班狗為免家醜外揚咪做隻雞

進行突擊檢查的警員會穿著警察制服，便裝警員會配戴警察委任證作識別

點解條女要報案? 報完案對佢有何好處? 佢呢一萬元若果係假,報案對佢有何好處?若真俾人拿走一萬元,咁就即係有黑警劫財(甚至劫色) 根本講唔通為何要報假案,報完假案後對一個雙程證的人真係想唔到有何好處

即係話有黑警真係查房,然後搶錢

黑警咪扮嘢啦,打劫咪認啦

試識別下圖，誰是便裝警員？（10分）

條女會on9到報假案.....

係咪支那人呃保險

冇人冒警，兩個真係警察黎，誤導警務人員

做慣左賊搵快錢班警察唔洗打工

支那人vs 黑警
究竟連登仔會企邊一邊

講真話果一邊

推
推
推

事件中無人冒警

理論上唔會，個女人都想警察捉到賊，老作點捉？

警察委任證?睇過

精彩

真警察?

見條女係酒店HG雞就老屈佢?

係2個真警察搶左1萬蚊

即係真公安？

曾參與反色情行動的油尖區特別職務隊警長，休班期間在廟街與持雙程證妓女上樓，他突然出示警察委任證，要求妓女與他性交，但完事後拒絕支付200元肉金，更要求對方3小時內離境，否則將她拘留7天。警長經審訊後昨於區院被裁定藉公職作出不當行為罪成，還押候判。法官指被告無論是否正在當值，都不應對罪案視而不見，並指其所為接近妨礙司法公正。

唔係未試過

一查真係狗嚟

係真狗

雙程證。

班中國人落嚟比人搶完聲都唔敢聲。

睇嚟真係警察嚟

黑警走去叫雞同屌完唔比錢
雞就唔高興報警話條友偷錢(有d大陸妹唔撚認自己做雞)
如果條黑警當時有show pass可能雞老豆會阻報警

老散查完發現係反黑組班大蛇做, 於是用屈x小姐果招反屈受害人

黑警打劫都做埋